join左2個ocamp 完左都食富臨

2間大學 2個多人嘅ocamp
完左camp都食富臨
我想問
其實係咪我太上心？
其實係咪得我嬲？
定其實得我有睇新聞？

真係唔怪得廢中廢老屌我地大學生剩係識搞亂個社會無9用
從眾打卡比嬲嬲咪叻
杯葛紅色閪店
支持港產product
咁簡單都做唔到

好無力
可唔可以比我喺到圍個爐

開名啦

提議食第二啲呀嘛 好多人唔知

支持警察
吞精互插

一知道要食富臨我已經同左個大粒嘢講富臨咩料
唔知佢係book左檯定係話唔到事
照去

邊間U

唔開名啦
我呢啲摺毒淨係玩左2個福音營都踩曬地雷
相信唔止我join嗰2個ocamp係咁

拎出嚟講唔係為左批鬥
而係想睇到呢個post嘅你如果係搞手
唔該記低佢
諗下係咪真係非要拉大隊幫襯呢啲爭議咁大嘅鋪頭
以細粒嘢/fm角度嚟睇真係好無助
食完個心唔安落又走唔甩

你做得好啱
我都一樣

講多少少
好多人唔識點樣杯葛中資公司/國產貨
下面我比少少例子大家

衣：
Uniqlo（記得睇tag檢查係咪中國製）
Muji（同上，中國製請放低）
Ad-lib（本地品牌，少貴，同樣請檢查tag）
其他大牌子，例如Nike、Adidas、The North Face嗰啲自己睇tag，有國產有非國產）

食：
卡樂B（香港製造）
出前一丁（睇碗蓋，有港產有國產）
果粒橙（樽身招紙寫到明「香港製造」，其他太古product請睇樽身）
益力多（睇樽身，有港產有國產）
明治奶（泰國製，既然所謂設香港廠房嘅維x都係用中國奶喺香港將啲奶倒落個盒到，不如飲外國奶）

大家參考下
如有錯誤請指正
anyway買任何嘢之前同我檢查產地

巴打
多謝你

話去富臨既係邊個
係政治冷感定明知富臨為福建幫服務都照幫襯
定直頭係藍絲

講埋都照食 仲唔開名？

嗰班友平行時空

我都唔知
一路行跟喺最尾
發現嗰陣大家都入晒去啦
我諗係政治冷感/打卡黃呱
記得之前中大有個prof講過
會參與社運嘅學生大概係5%
我諗大家都係嗰95%呱